葵涌i大d女同仔都有咁上下質素

岩岩做student helper睇到扯扯地...

都正

樓主老母仲正

附近又多中學, 放學時間大把學生妹

利申: 畢左業十幾年

有咩方法可以識到裏面d女仔？
有東亞畢業生信用卡

利申：已畢業數年

圖呢？

點解禾覺得麻麻
利申 岩岩葵涌i大畢業

收皮啦，50個女仔裡面先得一個叫做ok